[大灣駒卡比獸]五月十一日田草十場賽日討論區I

希望隻馬同人都沒事

直鏡隻馬已經斷左腳 應該冇了 rip